打開道具箱：『口罩』ｘ１，消毒酒精ｘ０ 主線任務：取得任何防毒裝備

——據點——

請選擇行動：

＞『開始冒險』 (口罩-1)
『在家休息』 (飢餓值+50)

——樓下——

請選擇目的地：

藥房
＞超市
化妝品店

——化妝品店——

你遭遇怪物『廢老』９８４隻
『師奶』３２８隻
『炒賣師』１２２９隻

請選擇行動：

『戰鬥』
＞『逃跑』

請選擇目的地：

藥房
＞超市
據點

——超市——

你遭遇怪物『廢老』１４２６隻
『暴躁師奶』４８１隻
『炒賣師』８６５隻

請選擇行動：

『戰鬥』
＞『逃跑』

請選擇目的地：

藥房
據點
＞ＩＦＣ

——ＩＦＣ天台——

請選擇動行：

『回頭』
『跳下去』
＞『一邊屌政府老母一邊跳下去』

——遊戲結束——

要讀檔重來嗎？

『ＹＥＳ』
＞『ＦＵＣＫ ＹＯＵ』

有病就睇醫生